俊和老細串政府冥頑不靈

之前先出不反對罷工通知書，今日lunch
出email話收集民意俾林奠，罷明串政府漠視民意，以俊和紅到底既作風，算係咁

當年佔中，俊和紅到

估佢唔撚到

正常人都睇佢唔順啦
777重要態度又衰

推

不反對罷工通知書

係咪真心㗎?
定係大鳴大放2.0

唔係就執咩？

紅底企業都轉軑了

唔似曲,,睇佢fb好真心

講經濟就老豆都唔認啦，唔係良心發現，係發現林鄭令佢搵少左 / 搵唔到錢

Push